點解香港咁凍都仲未落雪????

唔洗用溫度計都知起碼零下十幾廿度
咁都唔落雪真係唔make sense

落緊

稍為讀過 geography 都知濕凍(wet cold) 係唔會落雪 你仲咁無知

大埔會唔會落雪?

見到外國咁輕易就落雪真係得啖笑,香港聽日8度都未落

最近天氣開始轉涼了

應該唔會

6常清晨出門應該可以感受下雪櫃既溫度

要訓晏d，唔想凍親

香港人真心廢 郁啲就話凍郁啲又話熱 根本香港就唔撚凍 去過外國未呀 仲成日話建國獨立 成班垃圾